涵蓋式遊行通知

我 涵蓋式通知 香港警察
全香港九龍新界離島
以後 7x24 都有遊行
直至實行雙普選為止

（屌你老味，乜撚野係 涵蓋式警告？係咪年頭警告，年尾開鎗？）

尋日個記者會睇到我
無8個字 但係39分鐘...自己都笑啦
1千民意大過50萬民意又係搞笑
涵蓋式仲撚搞笑
咁求期街頭出旗街尾開槍啦
唔撚講啦嬲！